其實宜家啲新興券商可唔可以生存到100年

價值投資閒閒地都擺十年廿年
Sofi 牛牛呢啲公司究竟有冇可能撐咁耐

尢其是SoFi 又免費又多bug（雖然好咗少少）又成日派錢R客 究竟點賺真係咁多人用佢啲margin?
真係驚

你都生存到
點解佢地生存唔到

生存到100年嘅公司唔多
我就更加無咩可能生存咁耐

Ok 我都想知

lm

gd question

100年後就可以知答案

等你

冇 所以大選完即轉
仲係到慢吞吞
見佢美國個邊都唔係出名

🤯

Td firstrade 我下一次試用先🤣

富牛都8周年啦

我好奇賣儲蓄保險那些公司真係可以堅持60年到受保人退休